禾輋商場「甜多一點」糖水舖疑似係黑警開

有朋友send俾我，懷疑係黑警開，雖然原post就噉講我都唔肯定係咪真，不過聽住禾輋嘅朋友講，原post出咗之後，連續兩三日冇開門，尋日就落淨一個閘

有待巴打幫手查證

如果係真，可以招呼吓佢

聽聞真係黑警開 唔知佢哋嘅親戚定係屋企人係黑警

自推

連坐法

fc先，唔好行動住，手足好珍貴，先發動食環攻勢

呢兩日經過見到又開番
但間野本身已經勁少客，等執

宵夜大把人坐係度食

請唔好急於搵藍店裝修，每爆多一間鋪，就多一樣野要同國際解釋。
爆福建幫係制裁，爆中資係反極權，但如果爆藍色小店，就真係因政見不同而報復，真係難spin d。

你啱，食環攻勢先

食肆唔駛勇武手足出手，食肆本身係極化學，日日有人食完唔舒服，好快就收得皮